睇黎大陸好驚喎

大陸住嘅朋友今朝一早send黎

大陸以言論入罪真係好撚恐怖
咁撚樣恐嚇人哋坐九年監
Send個msg都唔得
三毛你地翻牆過嚟鳩噏
俾人屌俾人block嘅時候
仲問人我香港唔係有言論自由咩
講自由 你配咩？

京A88519
光復香港
時代革命

八年*

拉票都唔得係咩道理
中國共產黨係多黨合作制架喎
胡錦濤係人民選出黎（自稱）架喎

習大都話係
感謝人民選了我